# Short script lazyloading

 * Pour le lazyloading des images, il faut rajouter la class lazy sur les images
 * Pour le lazyload des images en css, la class .lazy-background va charger l'image de remplacement. le script va ajouter une class
 * visible qui va charger l'image